票數直逼姜丹尼爾？！新一代人氣王大熱出道！

✊🏼

原來女版咁少票？

男愛豆系多飯啲😆

啲票多過張元英成4-5倍

48真系幾低票下•_•

豬英

又黑牙英

why laugh

Gchi no black

牙英14刀蝦
我dllm

She bully me on bed

好心三十碎人就唔巧甘多性幻想啦

佢細過牙英

唔系